感情真係變得好快

有一日A遇上左B，A對B一見鐘情。但A冇機會再接觸到B，好好彩佢地之間有個C，係同C打機入面個A搵到方法去接觸B，之後慢慢由打機變成左用whatsapp傾計。A同B慢慢咁就有左感情，到最後成為左男女朋友。成為左男女朋友後2-3個月後，A發現B背叛左自己，佢地鬧左一場大交，到最後A因爲仲好愛B所以原諒左佢。之後佢地一齊經歷左好多（第一次搬屋，第一去旅行...）。當然間唔中都有冇大大小小既鬧交，但每一次都會和好。到最後就黎1週年前2-3星期，B識左網友D就變左啦。B唔再將A放係第一位，A亦因爲D同B鬧過幾次交，但B始終都係揀左D，冇揀到A。到最後佢地因為D而分手了。
其實係唔係A由一開始就做錯左？

要變半秒就變到 無得講

估唔到會變得咁快

所以搵G最實際

越睇越興奮

其實係唔係阿A由最開頭就做錯左？

係